大家請記住我地既目標

就算有幾多有利既消息 我地都係只有一個目標

就係要政府撤回條例

一日不撤回 我地仲未真正既成功